曹星如：who the fuck is McGregor??😎

G持君如再出馬戰勝洋鬼子
不可使用任何物理攻擊打傷星如
必須使用瞳術或念力攻擊 否則當輸
君如必勝法

星如

無人支持拳王？

如如

香港運動員唔是垃圾